公司想請個temp, 有興趣入黎望望

小弟公司想請個temp, 3個月, 暫定10月至12月
老實講人工唔高, 同埋3個月temp好難搵人
一般文書工作, 識word同excel就得
朝9晚6
有興趣留telegram傾傾

每日都要返？
做開文職岩岩裸辭左
想搵parttime去到12月
但中間有啲日子返唔到工

嗯, 係一至五, 朝九晚六
中間有D日子返唔到都OK
除非你話成個禮拜咁
中間請一日半日冇問題的

有兩個星期返唔到

咁就爭少少, 因為我地接左個Project 想搵個人做admin野, 中間請一日半日冇問題, 但一甩2個星期就好大獲

用完即棄?

10000有冇

肯撚定無啦

9000 殺你

我倒貼5000比我做 ok?

呢d真係奴工處先見到

咁如果真係表現好, 有機會轉perm既
不過老老柒柒, 我話唔到事, 睇老細

講真真係冇

引人入局

我講到明唔到我話事

If it’s Not an Absolute Yes It’s a No

當no啦, 講真機會唔大

10000 都無, 算啦

咁既垃圾價錢仲要temp搵閪做咩

Part time 還part time, 有彈性有自由人工低d都可能有人接受。全職仲要係condom位，正路要俾更高價錢請人

屌, 我都agger, 老細叫我幫手搵
咪搵下囉

其實點都有人會做，但係實唔會好砌得去邊。不過睇死你老細又係洗人唔洗本個種人黎

9成9想出$8000請人

part time ok?
2 4 5 6 日都返得

咁又唔會, 我老細係應承左個客請條友返黎做文書野
所以點都要加個人俾個客

咁講真又唔會低到咁, 如果得8K我都唔好意思出post

窄D, 星期六日公司冇人開門俾你

10000都無 叫你老細請pt啦 正常少少既人都唔會想返三個月既西工

咁返2 4 5

咁我要搵到個人返一三夾晒5日先得

其實我都叫佢向呢個方向考慮
一個返一二三, 一個返四五咁

呢度又唔係JobsDB嗰啲
開得post俾埋個salary range嚟參考下啦
一陣有人以為有9-10k點知原來你老闆想最低工資
盞大家浪費時間

唉，去旅行撞咗期

咁有8尾既

fw返個post比你老細睇啦

good idea

屌你老母，者9千都無
星期六日有無錢
食飲時間有無錢

10k都冇
邊有人會做

星期六日公司放假都唔使返

做緊temp
14000
5日
完全冇野做
樓主收皮吧啦

屌你老母，你真係當人戇鳩，咁既價都開得出

即係
全職3個月，但每個月9k都冇，第3個月仲要扣mpf
中間話畀請假，但冇講扣唔扣錢
大佬，出係勞工處都冇人做啦

我都覺得應該收皮
由得佢沉啦

冇10k你都收皮啦

咁就幫公司受左靶

我放棄了

40，50蚊/hr既工又唔夠彈性
去做sales識下女好過

奴性

比呢個post你老細睇下

屌你老母2017年仲想出8k請人 你老母比狗屌

10k都無

9k全職文書野可以請到咩料

tg: jinrakujin

話就話temp啫，人地都要返9-6架
10k都無就叫你老闆自己做返啦

我工作上咁岩有3個月空檔期，之後又要離開香港

我出post都係咁話
抖下好過啦
雖然個位唔辛苦
但咁既人工真係抖下好過

你氹下你老闆拎10k請人啦
3個月加埋頂多都係俾多6k
係8k幾請到人，條友實hea你
人地都會諗8k幾就算做得好好轉perm
人工可以俾多幾多？唔通會有一個double？

每個月俾多2k，選擇嘅人點都會多啲
請到嘅人亦都相對地會積極少少

將心比己，親朋戚友問你返緊咩工搵幾多錢？
你都唔好意思同人講文職，8k幾啦

我會啦, 明知呢個價請唔到人, 佢要人都一定要俾高D

氹乜啫，樓主咪老闆囉

我都想係呀

呢句真 樓主擺到明就係老闆
搬個假老闆出黎做乜柒姐

3個月空檔期都唔係做呢啲下嘛

利申 同你一樣 6月辭咗本身份工 7月頭返份戇鳩工 返8收5 13K一個月無mpf 做到9月尾辭職 10月飛

起佢底，樓主食屎

10k都出唔到就咪撚開公司啦

得8000幾
人地去做炒散唔好

走個陣洗唔洗請散水餅？

其實請呢啲短期工最好加返一個月完約金啦

八千幾 full time

8888我ok

我有興趣你又叫人抖吓
咁你出post 做咩？

推你上去比人屌先
今時今日仲出八千請人
扣埋交通得七千五

時薪五十番sales 唔好

出面請人起碼11k

8尾 日日齋坐唔洗做就差唔多

樓主覺得8千蚊請到咩人呀真心，比你請到都驚啦